阿sir問如果見到有人比人性侵點做好

我仲未諗到答案

上連登開post

Join埋一份

If you cant beat them

睇唔到見唔到 你望兩眼可能會告你分裂國家

Join them

問佢哋比唔比你加入

現場直播畀人睇